用用下部電腦忽然花哂，重新開機畫面都一樣花哂一條條線係味燒左顯示卡？

入到bios,開到機，請問有無朋友可以知道可以告知係咩問題

一係線問題
一係display卡問題

我用remote desktop 入去睇無呢d線，應該顯卡瓜左

顯你老母

你個腦有問題影響你對眼
聽日睇腦科

顯卡壞？

你嗰mon 壞咗

都有可能係底版display cap爆漿

屌，早知唔撚教

唔該哂 我打少左隻字 顯示卡

小弟唔知規矩sorry